好心你地班連登仔啊唔好咁厹啦

係街見有女靚少少或者露左對腳就影鳩人不突止

重要無啦啦比你地班毒撚擺上網比其他厹公審

喂大佬你地咪咁痴線啦好無

男人咸濕唔係問題，但唔好做到咁厹好無
真係好撚肉酸

好似前世無見過女人咁

話緊你呀死狗公

重係keep住耐唔耐就偷影人，你班狗公真係

抵啦依家有個咸濕仔偷拍比人捉到了

比人捉到偷拍重要鬧番個差佬
依家到底邊個錯？係咪仇警仇到是非不分

成班精上腦呀嘛 之前仲有人問偷影裙底有乜問題 真係笑出聲

真心成班成世人無見過女人咁
影完比你地拎番屋企打飛機

D毒撚真係好恐怖